加油武漢，曼城足球俱樂部與你們同在

If they burn, we burn with them

中屬英國

皇馬都與你們同在

加油丫武漢肺炎